klay Thompson 定d定James Harden 勁d

零罰球入43分

Vs

8個FG入43分

harden

講勁一定係Harden無得比架喎
Harden係superstar可以一個carry
Klay最多咪係second option, 搵佢做球隊大佬肯定仆晒街

KT波都未拍得掂...btw如果佢去火箭應該會幾好睇

KT萬能3D,去邊隊都可以打得好,但無戰術同無牽引應該同kkorver jjredick 差不多
harden自帶體系,類似james果D咁帶起成隊,就算無戰術齋單打表現都超過KT
識draw foul代表唔依賴手感,每場會有穩定得分

唔睇內文

2件垃圾

Sure Harden ging d..

你走數勁d

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784